女同學啱啱whatsapp send咗個飛吻畀我

我係咪應該去馬

扑得

樓上三個毒撚妒忌

你又覆返個飛吻 如果女神覆返呢個👨‍❤️‍💋‍👨 你就得米

多謝巴打

點解你咁得閒 開咁多po
專心做gym好過啦

去馬啦等咩

今日rest day
聽日push day

去馬，去兵有你份？

你日日都rest咁
開親apps都見到你

有冇啊

乜兵

諗住敷衍下隻毒撚 點知反而收左兵

直接表白啦

屌你老母

諗吓第時去邊度擺酒好過喇

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

hello無圖

有乜圖

對話圖囉 唔通咩圖

女神有上連登